咪撚再講咩中立，政治唔關我事。依家係全民對抗暴政，你選擇沈默就係暴政嘅幫兇！

仆街雙手已經舉起都照噴，真係失撚曬控🤬🤬🤬

推！！恐怖分子一樣

推到置頂

推

幫推呀 上面有地址有電話 有電郵 老闆南亞人 但安全起見去的話都要帶口罩。 廣東道340號地下。

唔好同我講驚人搞間舖 咁幫襯邊間都有可能搞 況且有乜搞佢嘅正當理由！ 咪撚做埋蝗蟲個啲自我審查。 分化撚用下腦宜家邊樣重要 仲要幾多人無保護裝備比人仆濕個頭呀
呢個po係比係公海嘅和理非睇 ，今日證明和理非妹妹都需要保護裝備（打女人！賤人）

D中立撚其實係隱性奶共

on9 才信和平，企前排去衝，後排就偷笑

最撚仆街就係啲中立撚
我唔了解呢啲嘢、唔去評論
兩邊都係暴徒SUPER

我屌你老母呀！！！

依家香港變成咁都仲話自己中立
望住啲濫權警都仲覺得冇問題
有義士自殺都冇感覺
唔係想食兩家茶禮就係真心膠
全部中立撚一律當係藍底

無得中立，唔單止係政治問題，係良知問題，所謂中立即係幫兇